聖誕獨遊台北 可以做d咩

一星期前任性買左機票聖誕飛台北
望住身邊朋友一pair pair 就唔想係香港無人約
順便 治療下情傷

有無巴絲都係聖誕去台北 一齊開心share下

咁啱又係聖誕😂我21至26

28-31

我23-26

我都係四日

獨遊
有冇住宿推介

一齊

我26-5/1 同屋企人去

book左一人房
即係無二人房咁大又無住膠囊咁慘情個d
不過浴室係共用

點一齊呀

小心為上啦 唔好要佢地行太多 如果唔係有排你受

我6-8去
未諗到去邊好
留名等推薦

無credit card下中咗伏book咗間有門禁嘅民宿
你book咗邊間？

西門町必去，淡水

22-28 有咩好去

Book左inn cube
你係邊度book? 而家好多都有得係指定日期內免費取消

本身諗住去呢個

點知早兩日睇到有人係呢個market拍左片話中哂伏

桃園附近間啟點 11點門禁 取消咗瞓街咩 無信用卡好麻煩

我都諗住去呢個

國立歷史博物館有pixar展
我12號去

Pixar展都應該唔錯喎

elektro

機票幾多錢？

$19xx

我14-23